新ipad係咪有得walkin啦

No

next week

尋日去過又一城，iPad Pro無demo機，亦無現貨。
13寸MacBook Pro w/ Touch Bar，無demo，但有現貨。